我 薯仔番茄飯 正式係連登宣佈！！！！！

依家係2018年8月20日上午11時56分

我想講嘅係 屌你老母啦 我知你睇緊呢個post，真係心鳩淡啊對你，好自為之啦

試post 試post

你好似幾好味